如果政府對活動以黎既所有被捕人士撤控, 但同時唔查呢段時期既狗隻濫權

雖則係天方夜譚,
但如果有咁既OFFER
大家會唔會妥協?

先救義士, 之後先睇下點搞濫權
妥佢老母, 五大訴求 缺一不可, 寧攬炒 不赦狗

但最壞打算可能係, 今次我 下次你, 永遠冇狗落鑊

不了

唔係散播失敗論
因為依家冇咁既OFFER
所以依家係要繼續爬山

自推

8月5號黃大仙被落單義士被控暴動罪
1430觀塘第一法庭提堂

警方表示，八月五日全港多區的行動中，警方共拘捕148人，其中一名在黃大仙區拘捕的33歲姓李男子，已被暫控一項「參與暴動」罪及一項「未能出示身分證明文件」罪，案件將於今日（7日）下午在觀塘裁判法院提堂；另外，其中一名49歲姓何被捕男子，已被暫控一項「阻礙警務人員執行職務」罪，案件會於今日（7日）上午在九龍城裁判法院提堂。

一日就148位義士
D狗閪黑底就冇事
只係得一個半個被手足制服到
比佢地打呀斬呀果D手足仲多仲傷呀

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0